有無巴絲打將謝霆鋒首黃 改一改

謝霆鋒

黃

作詞：周耀輝
作曲：謝霆鋒

黃泥湧出某一種氣力 煉成大地就要闖蕩
黃泉顯出五千種太極 聚成命運就稱作東方

黃銅刻出某一種偶像 唸成大事在我心臟
黃皮長出五千種漂亮 鍍成現在讓我出汗

＊從玄黃 取一把火 要靠我來點旺
閻羅王 都不敢講 那怕世代太動盪

＃一身黃 千種狂 世界越變要夠膽闖
原來新生黃 想張狂 千古等著我演出這片黃

△黃蓮開出某一種故事 譯成二字就叫希望
黃皮長出五千種正義 鍍成現在讓我出汗

Repeat ＊,＃

Rap:
天下哪有地方看不到黃色的臉 鮮紅色的血 流在十三億的人
你說這是我的憤怒 我說這是我的態度
奮不顧身 勇往直前 只有我們中國人

Repeat △

一身黃 千種狂 我有我的新武裝
就讓一身黃 撐起風浪 我作我的男兒漢

推

其實首歌同曲幾正 改改歌詞就幾正

請出手

樓主有料